文宣唔好淨係講’x樣訴求‘，要講出哩啲訴求係干涉重大既長遠公共利益

反修例係最大公識、最迫切同最切身利益既訴求

依家‘實質上’答應咗唔搞修例（或至少好多人會咁諗）
餘下既訴求（獨立調查警察，放義士、除暴動名義）同好多人冇切身關係
而且好容易被註釋成
抗爭者犯咗事為自保，所以仲出嚟搞事
簡單講，好易麻醉、分化一部分人

所以，唔可以只講n樣訴求
要講清楚嗰幾樣訴求既‘公共性’

好似放義士、除暴動定性，中共座上客巴話齋，
依家係幾千人犧牲打頭陣，為700萬人爭取權益
道義上唔保佢哋當然係勁仆街
功利計算，如果打完頭陣冇人保，下次邊個上？

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！